一次過解決住屋，醫療，食物，人口老化問題

我記得以前唔記得邊個經濟學家講過，只要將60歲以上既人攞黎做食物，就可以解決曬社會問題。減少沉重既人口負擔，世界糧食又多左，政府醫療經費小左，樓價又會下調，連墓地都唔再需要？

記唔記得邊個講架？

到時我驚你有樓冇命享

呢個方案要成功仲難過諗方法解決以上各種問題

玩埋the purge好唔好?

呢個模式不如抽生死簽